(台測)活屍電梯 高凶浩劫 神秘電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.憤世嫉俗的年輕商人克勞迪歐趕著要和客戶進行重要會議，卻受困在羅馬辦公室的電梯中，隨即演變成一場不可收拾的夢魘。在電梯之外，某種致命病毒正在大肆擴散，受到傳染者將變成極端狂暴的活死人。克勞迪歐必須千方百計想逃出電梯，然而，這部與世隔絕的電梯似乎已變成全市最安全的地方……

2.故事敘述當香港最高的摩天大樓遭到恐怖襲擊時，現擔任保全的前FBI組長威爾·索耶，並被指為罪魁禍首；為一洗清白，必須冒著生命危險進入大樓中，以解救受困的民眾和家人，同時他也必須找出幕後真兇。

3.故事敘述勞勃·麥考在行俠仗義的過程中，得知自己的老友蘇珊遭人謀殺；這使麥考決定走回老路，找出並制裁盯上自己的人

7 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *第3套係薯片版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野